求李克勤演唱會$280飛2張

任何日子都可以
想同媽媽一齊睇
唔該咁多ching
tg:undertaker2046

早d講 可以幫你買埋

諗住自己會排到點知d濕狗一個買成幾分鐘..
btw thx ching

求一張自己睇

同求一張自己睇

同求
入唔到去買啊

送禮都爆server
咁多年黎都係臨開show原價/低過原價收飛

up

Megabox少量480

依家上城市售票網仲有啲單丁位買

我有，你要唔要，但要去將軍澳交收